[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20334202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20334202/answer/135523386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u53cb\u666e\u904d\u5bf9\u9648\u4f69\u65af\u8bc4\u4ef7\u8f83\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136728046", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/80409532", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u6742\u5fd7\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53827974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53827974/answer/136700865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016.12.19 \u5fb7\u56fd\u67cf\u6797\u4e00\u8f86\u5927\u8d27\u8f66\u51b2\u649e\u5723\u8bde\u5e02\u573a\u9020\u6210\u81f3\u5c11 12 \u4eba\u6b7b\u4ea1\u6570\u5341\u4eba\u53d7\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53580879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53580879/answer/136514715", "content": "\n\u8001\u5a46\u751f\u4e0d\u4e86\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136747204", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/135380617", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/136709797", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/136807104", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136562979", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31374351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31374351/answer/108983196", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u5916\u4ea4\u7b56\u7565\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u5bf9\u9738\u9053\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361295/answer/114281531", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u8ba1\u7b97\u673a\u6280\u80fd\u89e3\u51b3\u751f\u6d3b\u95ee\u9898\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53070845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53070845/answer/136821042", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u95ee\u300c\u5047\u5982\u6211\u6709\u5927\u5c4c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u7231\u6211\u4e48\u300d\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/82612111", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136607230", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136710841", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136584935", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136755936", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52741692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52741692/answer/132247904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 11 \u6708 17 \u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5fb7\u5973\u751f\u906d\u96be\u6c11\u5f3a\u5978\uff1f\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u5982\u4f55\u505a\u597d\u5b89\u5168\u9632\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53367171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53367171/answer/136260325", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Google \u5728NIPS2016\u4e0a\u7684\u5f3a\u52bf\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29626468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29626468/answer/101628990", "content": "\n\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u534e\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u56fd\u5bb6\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u8ba4\u540c\u611f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136848226", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136620596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26865557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26865557/answer/136703860", "content": "\n\u6bcf\u5929\u80fd\u5199\u6587\u7ae0\uff08\u535a\u5ba2\u3001\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\uff09\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u65f6\u95f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52492490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52492490/answer/136651349", "content": "\n\u4f60\u548c\u7a46\u65af\u6797\u4e4b\u95f4\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u600e\u4e48\u548c\u8c10\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47660923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47660923/answer/135540404", "content": "\n\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u559c\u6b22\u7f51\u7ea2\u8138\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u6709\u8bb8\u591a\u4eba\u6574\u6210\u90a3\u4e2a\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134281918", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52822881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52822881/answer/132316190", "content": "\n\u300c\u5c0f\u65f6\u5019\u62b1\u8fc7\u4f60\u300d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u591a\u5927\u7684\u4eba\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26847240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26847240/answer/136065521", "content": "\n\u9ed1\u793e\u4f1a\u6210\u5458\u770b\u9ed1\u793e\u4f1a\u7535\u5f71\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27718852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27718852/answer/134622929", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u73af\u5883\u6c61\u67d3\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\u662f\u5a92\u4f53\u5728\u6545\u610f\u5938\u5927\uff1f\u8fd8\u662f\u5a92\u4f53\u88ab\u9650\u5236\u62a5\u9053\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50372655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50372655/answer/124985675", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u91d1\u5eb8\u6781\u529b\u63a8\u5d07\u6ca1\u6709\u6743\u529b\u6b32\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/136504452", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35220202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35220202/answer/136750320", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff0c\u73b0\u5728\u6210\u4e86\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53550553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53550553/answer/135813291", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e0a\u6d77\u67d0\u9ad8\u4e2d\u6d4b\u9a8c\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u51fa\u73b0\u5927\u91cf 0 \u5206\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53580879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53580879/answer/136656701", "content": "\n\u8001\u5a46\u751f\u4e0d\u4e86\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34201905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34201905/answer/134082692", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u5bf9\u4f60\u7684\u771f\u5b9e\u6076\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136717867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53773158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53773158/answer/136758848", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u4e00\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u5531KTV\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136574245", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53831239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53831239/answer/136813209", "content": "\n\u8fd1\u5e74\u7f51\u7edc\u98ce\u5411\u7684\u8f6c\u53d8\u662f\u5426\u610f\u5473\u774080\u540e\u4e0e90\u540e00\u540e\u51fa\u73b0\u4e86\u660e\u663e\u7684\u601d\u60f3\u65ad\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52293229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52293229/answer/129902160", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfe\u672c\u91cc\u8bf4\u201c\u4e3b\u6743\u9ad8\u4e8e\u4eba\u6743\u201d\uff1f\u4f9d\u636e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136697593", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47521413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47521413/answer/136564727", "content": "\n\u5c06\u6050\u6016\u5206\u5b50\u6309\u7167\u5b97\u6559\u6765\u5206\u7c7b\uff0c\u5404\u5b97\u6559\u7684\u5360\u6bd4\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50405514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50405514/answer/136598996", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u53c8\u4e00\u4e2a\u7684\u4f5b\u6559\u5927\u5fb7\u5728\u77e5\u4e4e\u91cc\u88ab\u9ed1\u88ab\u6279\u5224\u88ab\u55b7\u88ab\u8e29\u8e0f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4f5b\u6559\u5f92\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53776361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53776361/answer/136646153", "content": "\n\u89c9\u5f97\u5973\u513f\u4e0d\u591f\u4f18\u79c0\uff0c\u6709\u70b9\u5931\u671b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30040646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30040646/answer/111998374", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u517b\u4e00\u53ea\u732b\u54aa\uff1f\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/135747945", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136573546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52217362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52217362/answer/136657798", "content": "\n\u5355\u8bfb\u63d0\u95ee\uff1a2016\u5e74\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u5ea6\u597d\u4e66\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53831239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53831239/answer/136753569", "content": "\n\u8fd1\u5e74\u7f51\u7edc\u98ce\u5411\u7684\u8f6c\u53d8\u662f\u5426\u610f\u5473\u774080\u540e\u4e0e90\u540e00\u540e\u51fa\u73b0\u4e86\u660e\u663e\u7684\u601d\u60f3\u65ad\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47518700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47518700/answer/136529203", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9\u897f\u65b9\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\u6210\u4e3a\u4e86\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u653f\u6cbb\u6b63\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28742239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28742239/answer/136568407", "content": "\n\u6c11\u56fd\u662f\u5426\u503c\u5f97\u6000\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53241420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53241420/answer/135972109", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165\u5343\u4e07\u3001\u4e0a\u4ebf\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/77963937", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20699542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20699542/answer/136766117", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28543769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28543769/answer/136759117", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u5730\u8bc4\u4ef7\u5468\u6069\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39370203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39370203/answer/136752580", "content": "\n\u4e70\u5bb6\u79c0\u6bd4\u5356\u5bb6\u79c0\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/128955420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38162603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38162603/answer/75583380", "content": "\n\u66f9\u64cd\u7387\u519b\u7ffb\u8d8a\u592a\u884c\u5c71\u65f6\u5019\u9047\u5230\u7684\u718a\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136725908", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53241420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53241420/answer/136603282", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165\u5343\u4e07\u3001\u4e0a\u4ebf\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30185115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30185115/answer/136697354", "content": "\nAmazon Mechanical Turk \u524d\u666f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53785321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53785321/answer/136778778", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u73bb\u7483\u5927\u738b\u300d\u66f9\u5fb7\u65fa\u63a5\u53d7\u7b2c\u4e00\u8d22\u7ecf\u91c7\u8bbf\u65f6\u5bf9\u4e2d\u7f8e\u4e24\u56fd\u7ecf\u6d4e\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40501921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40501921/answer/136780676", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bf7\u5047\u5947\u8469\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53767453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53767453/answer/136566001", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 \u539f\u5357\u4eac\u519b\u533a\u526f\u53f8\u4ee4\uff1a2020\u5e74\u524d\u540e\u4f1a\u7206\u53d1\u53f0\u6d77\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/80341042", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/136806941", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53827974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53827974/answer/136701134", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016.12.19 \u5fb7\u56fd\u67cf\u6797\u4e00\u8f86\u5927\u8d27\u8f66\u51b2\u649e\u5723\u8bde\u5e02\u573a\u9020\u6210\u81f3\u5c11 12 \u4eba\u6b7b\u4ea1\u6570\u5341\u4eba\u53d7\u4f24\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51453506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51453506/answer/136553793", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u957f\u57ce\u300b\uff08The Great Wall\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50405514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50405514/answer/136578468", "content": "\n\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u53c8\u4e00\u4e2a\u7684\u4f5b\u6559\u5927\u5fb7\u5728\u77e5\u4e4e\u91cc\u88ab\u9ed1\u88ab\u6279\u5224\u88ab\u55b7\u88ab\u8e29\u8e0f\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4f5b\u6559\u5f92\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u53cd\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53789611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53789611/answer/136629378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2016 \u5e74 12 \u6708 19 \u65e5\u7684\u9093\u80af\u7403\u8863\u9000\u5f79\u4eea\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28361295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28361295/answer/125966133", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u8ba1\u7b97\u673a\u6280\u80fd\u89e3\u51b3\u751f\u6d3b\u95ee\u9898\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136566842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39976670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39976670/answer/136640557", "content": "\n\u4f60\u4e70\u5230\u8fc7\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u5316\u5986\u54c1/\u62a4\u80a4\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19833715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19833715/answer/136715522", "content": "\n\u521b\u4e1a\u56e2\u961f\u91cc\u5927\u5bb6\u90fd\u662f\u5728\u8ba8\u8bba\uff0c\u53ef\u6700\u540e\u8fde\u6700\u5c0f\u7684\u95ee\u9898\u90fd\u6ca1\u89e3\u51b3\uff0c\u6563\u4f1a\u7684\u65f6\u5019\u8bf4\u300c\u8fd8\u662f\u5148\u7167\u539f\u6765\u7684\u505a\u5427\u300d\uff0c\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53070845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53070845/answer/136824519", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u95ee\u300c\u5047\u5982\u6211\u6709\u5927\u5c4c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u7231\u6211\u4e48\u300d\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53618017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53618017/answer/136823618", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u884c\u533b\u7597\u5236\u5ea6\uff0c\u8c01\u662f\u6700\u5927\u7684\u53d7\u76ca\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53816637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53816637/answer/136704572", "content": "\n\u548c\u519b\u5ac2\u540c\u5c45\u88ab\u5224\u5211\u662f\u5426\u6d89\u5acc\u6ee5\u7528\u53f8\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28543769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28543769/answer/136590709", "content": "\n\u5982\u4f55\u5ba2\u89c2\u5730\u8bc4\u4ef7\u5468\u6069\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53826799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53826799/answer/136690279", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u7f57\u65af\u9a7b\u571f\u8033\u5176\u5927\u4f7f\u5728\u5b89\u5361\u62c9\u9047\u523a\u8eab\u4ea1\uff1f\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20153152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20153152/answer/136748294", "content": "\n\u5982\u4f55\u514b\u670d\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20443497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20443497/answer/136844199", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u5988\u5988\u5e26\u513f\u5b50\u53bb\u5973\u6d74\u5ba4\uff0c\u800c\u5c11\u89c1\u7238\u7238\u5e26\u5973\u513f\u53bb\u7537\u6d74\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057213/answer/79073751", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u8138\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53786742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53786742/answer/136849788", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u300a\u5927\u6cb3\u5c31\u662f\u5927\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53340904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53340904/answer/136249448", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5373\u5c06\u5230\u6765\u7684\u5bf9\u534e\u6218\u4e89\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22889712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22889712/answer/136149518", "content": "\n\u5411\u5973\u5b69\u8868\u767d\u540e\uff0c\u5979\u8bf4\uff1a\u66fe\u7ecf\u6ca7\u6d77\u96be\u4e3a\u6c34\uff0c\u9664\u5374\u5deb\u5c71\u4e0d\u662f\u4e91\u3002\u8be5\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53649178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53649178/answer/136008819", "content": "\n\u8001\u516c 27 \u5c81\u67e5\u51fa\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/135961526", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53480048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53480048/answer/136323579", "content": "\n\u7ea6\u4f1a\u5f00\u9500\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5168\u8ba9\u7537\u751f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53735643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53735643/answer/136572217", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u9999\u6e2f\u6f14\u8bb2\u5173\u4e8e\u4e00\u9996\u6b4c\u4ee3\u8868\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\uff0c\u53f0\u4e0b\u5531\u300a\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53614690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53614690/answer/136840881", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u53ef\u4ee5\u7528\u79d1\u5b66\u6765\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/136644471", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37947841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37947841/answer/136691742", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u4ece\u4e00\u4e2a\u65e0\u795e\u8bba\u8005\u53d8\u6210\u6709\u795e\u8bba\u8005/\u5bbf\u547d\u8bba\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51535052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51535052/answer/129706231", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u9a74\u5f97\u6c34\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28447384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28447384/answer/40863776", "content": "\n\u4f60\u548c\u7a46\u65af\u6797\u4e4b\u95f4\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u8c10\u76f8\u5904\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53791141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53791141/answer/136715014", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef717\u5e74\u4e2d\u56fd\u676f\u7684\u56fd\u8db3\u540d\u5355\uff1f\u5176\u4e2d\u4e0a\u6e2f\uff0c\u7533\u82b1\uff0c\u6cf0\u8fbe\u5404\u6709\u56db\u4eba\u5165\u9009\uff1f\u800c\u6052\u5927\u82cf\u5b81\u65e0\u4e00\u4eba\u5165\u9009\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/136666345", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}]